其實多唔多人玩過魔力寶貝2

無意中諗起 到2017年頭都仲有玩 之後就停咗 因為太少人玩
啱啱google吓發覺已經執埋
好掛住嗰時公會啲frd 而家失去晒聯絡
想念當初放學開機打副本 公會戰 嘅日子

仲記得魔2 岩岩開服勁多人玩 但主因應該係第一次係香港開服跟左大陸version 同埋係咁逼你課金 雙開沙龍 樣樣都要比錢 寵物既多樣性又小左好多 經典既國民寵又冇哂 職又改哂

技能仲要唔平衡

職業先岩

魔力由細玩到大,魔力2真係玩唔落手..完全無FELL..最後都係走返係玩1

魔力寶貝2 節奏勁慢 回合制咁 但要等勁耐先出手

個爽快度低左好多 睇住自己cd 仲記得騎士好屈 可以cut人技

魔力1超老手
魔力2無掂過

我諗除左大任姐係轉職任果D
其他任都忘記得7788啦

2唔好玩